麗晶花園班看更問你拎利是,叫佢問管業處個做過狗既保安部經理攞

有身穿黑色衣服的居民回家時，被保安員拒絕進入。有居民引述保安員指，是因為管業處已指示不可讓黑衣人士進入。消息傳出後，大批居民傍晚到屋苑保安部、管業處抗議，要求保安員解釋事件，期間有職員報稱不適，需由救護車送院。

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

其實好簡單 開番個業主會 大家動議張整個保安接代處搬撚到大廈外 業主係有業權 保安係無業權 之後就無人亂改密碼了。

推到麗晶手足見到

推

Push

死看更： 恭喜發財！
手足： 發你老母

麗晶手足唔好失憶呀

不要忘記

新年要問候晒佢地全家

香港人，記仇！
唔好比佢以為自己做得仆街無後果！！
嗰陣睇live嬲l到我

再唔做嘢就等收皮㗎啦

推到麗晶手足睇到

依家留住度氣先
初一屌柒佢老母同佢開年

唔好忘記呢班賤種做過啲乜

其實係邊間物管公司？等我都留意吓

重温

新年根本就係看更一年一度嘅成績表

都可以講番恭喜發財轉頭嘅 不過記得拎道具

不要忘記
呢班仆街新年一定要祝福佢全家
封陰司紙賀賀佢地都得

推
好多屋苑都唔應該派
例如放tg 入屋嗰啲

Pish

pish

麗晶手足！！！

問人攞利是即報icac

邊間管理公司...下次業主大會動議換左佢

我都想知邊間管理公司

push

tui

啱

封冥通比佢

推！又係時候提醒下善忘嘅香港人

睇到了 我一個仙都唔會比

推
仲記得佢地果時好撚串
話自己打份工

年初一同班保安狗開年

金魚記憶

入一毫子單頭比佢

推 ， 唔好俾

一蚊吉儀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

唔俾利是跟住會唔會報狗

呢招犀利

新年快樂
管業處係度

我print 呢段野封俾佢

唔止唔比利是
仲要同佢講問狗攞啦！！
等佢知道自己衰乜柒
好健忘架，提提佢

同佢講「你今晚一見發財」

up

係時候整返個list出黎話俾大家知邊啲要屌

麗晶係區會贏得好誇張，相信佢地識做

回帶

看更：恭喜發財
手足：祝你新年十賭十輸

直接搵ICAC LA

睡安

拜年前 同佢開年

利是照俾 不過入面係612收據